移民去英聯邦國家，英 加 澳 紐，點揀？

加>英>紐>澳

你破產緊 定破完？
點移？

唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

(代POST)【本土X國際戰線】鍾庭耀發起全港大型民調及公投

眾籌傳送門﹕

你點移的?

加 澳 紐 英

破緊。想討論

你高登48 破到連登51
邊個信？
假膠完未

收皮啦樓主瘋狂分化，我地香港人捍衛香港呀

唔比廷長？

Good afternoon Sir!

係由47開始呀

破產唔係四年咋咩，破咁耐，破地獄咩

續左

Yes ,